@inproceedings{Wajsburt-Taille-Laine-Tannier:DEFT:2020,
    author = {Wajsb\"urt, Perceval and Taill\'e, Yoann and Lain\'e, Guillaume and Tannier, Xavier},
    title = "Participation de l'\'equipe du LIMICS \`a DEFT 2020",
    booktitle = "Actes de l'atelier D\'efi Fouille de Textes@JEP-TALN 2020  similarit\'e s\'emantique et extraction d'information fine. Atelier D\'Efi Fouille de Textes",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "108-117",
    note = "Participation of team LIMICS in the DEFT 2020 challenge ",
    abstract = "Nous pr\'esentons dans cet article les m\'ethodes con\c{c}ues et les r\'esultats obtenus lors de notre participation \`a la t\^ache 3 de la campagne d'\'evaluation DEFT 2020, consistant en la reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees du domaine m\'edical. Nous proposons deux mod\`eles diff\'erents permettant de prendre en compte les entit\'es imbriqu\'ees, qui repr\'esentent une des difficult\'es du jeu de donn\'ees propos\'ees, et pr\'esentons les r\'esultats obtenus. Notre meilleur run obtient la meilleure performance parmi les participants, sur l'une des deux sous-t\^aches du d\'efi.",
    keywords = "Reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees, apprentissage profond, entit\'es imbriqu\'ees.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2020/DEFT/220.pdf"
}
